著住車，架車停埋一邊，用緊手提電話，算唔算違規?

停車唔熄匙?

阻塞道路+停車唔熄匙, 理得你有冇用電話

有，但好少捉
醒少少有狗就走佢唔會追你